突發！百里香Regular Menu 將會有調動！

漢堡

收到啦老細

老闆你好

腦細

印老闆好波

中非老

老闆晚安

價錢上調？

中非腦

老闆你好！
老闆印好新menu記得第一時間放上黎

老非中

唔好加價啦印老闆

不如加d side dish畀巨念人士

你好煩

中非佬

聽日要返工收夜晚10點 係咪逢星期六都有得食燉蛋？

你唔使扮cap圖啦 fb個post又係你出，copy過黎咪得囉

早去先有 好快派曬

老細要update兩邊 辛苦晒

老闆早晨

今日黎唔到食

中立非扮cap

幾點開始有甜品送

好緊張
幾時開估

等我放工去食先知

老細有冇考慮搞個百里香放題

係咪將d 名縮返短d

老細快d影餐牌上黎啦

張圖好恐怖呀屌你老母臭西

好想食

過緊黎食

中非老
等我收工去食
仲有幾個字

睇左新menu
真係有選擇困難
睇埋印度仔啲圖先決定

今日呢個鐘數已經要排隊

排到仆街

屌驚無蛋食

有未
等你個po開飯

應該仲有
前面啲人係甘咁講印度仔

印老細唔再賣著仔丫

老細幾時沙田開分店 打非中

傻仔黎

甜品仲有，放心

再遲啲就唔知

why 今日咁多人

Regular menu都破50大關鳥